# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  og_album.page.inc: n/a
#  og_album.module: n/a
#  og_album.install: n/a
#  og_album.info: n/a
#  tpl/og_album-album.tpl.php: n/a
#  tpl/og_album-list.tpl.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-17 16:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-17 16:07+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=0; plural=;\n"

#: og_album.page.inc:18
msgid "Since there are no albums, photos can't be added"
msgstr "在没有创建专辑之前不能添加照片"

#: og_album.page.inc:46
msgid "Use Exist Album"
msgstr "使用已经存在的专辑"

#: og_album.page.inc:47
msgid "Create a new Album"
msgstr "创建一个新专辑"

#: og_album.page.inc:59
msgid "Choose your album"
msgstr "选择你的专辑"

#: og_album.page.inc:66
msgid "Select Album"
msgstr "选择专辑"

#: og_album.page.inc:73
msgid "Album title"
msgstr "专辑标题"

#: og_album.page.inc:85
msgid "Add profile photo"
msgstr "添加概况照片"

#: og_album.page.inc:101 og_album.module:379
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: og_album.module:40;50
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: og_album.module:60
msgid "Upload photo"
msgstr "上传照片"

#: og_album.module:70;80
msgid "Get a photo node information"
msgstr "获取一个照片节点信息"

#: og_album.module:90
msgid "set photo as group photo"
msgstr "将该照片设为群组照片"

#: og_album.module:100
msgid "set photo as album thumbnail"
msgstr "将该照片设为专辑封面"

#: og_album.module:113
msgid "Group Albums"
msgstr "群组专辑"

#: og_album.module:364
msgid "Add photo"
msgstr "添加照片"

#: og_album.module:432
msgid "Group Photo"
msgstr "群组照片"

#: og_album.module:444
msgid "Album thumbnail"
msgstr "专辑封面"

#: og_album.module:457
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: og_album.module:644
msgid "How many albums allowed for each group?"
msgstr "每个专辑允许多少张照片？"

#: og_album.module:646
msgid "This setting lets you set how many group album can be created by user, 0 means no limitation"
msgstr "这个设置项让你可以设定每个用户可以创建多少个专辑，0表示没有限制"

#: og_album.module:27
msgid "admin group album"
msgstr "管理群组专辑"

#: og_album.module:28
msgid "create group album"
msgstr "创建群组专辑"

#: og_album.module:29
msgid "upload photo"
msgstr "上传照片"

#: og_album.install:73
msgid "the orders in the albums list"
msgstr "专辑顺序"

#: og_album.install:89
msgid "the photo node nid"
msgstr "照片节点nid"

#: og_album.info:0
msgid "group albums"
msgstr "群组专辑"

#: og_album.info:0
msgid "each group can crate some albums, typically, after each meetup, the memebers need to upload photos ."
msgstr "每个群组都可以创建一些专辑，一般说来，每次聚会结束之后，会员都需要上传照片。"

#: og_album.info:0
msgid "teemeet.com"
msgstr ""

#: tpl/og_album-album.tpl.php:2
msgid "Back to all photo albums"
msgstr "返回所有照片专辑"

#: tpl/og_album-album.tpl.php:13
msgid "Add photos"
msgstr "添加照片"

#: tpl/og_album-album.tpl.php:57
msgid "of"
msgstr "关于"

#: tpl/og_album-album.tpl.php:60
msgid "Play slideshow"
msgstr "幻灯片放映"

#: tpl/og_album-album.tpl.php:65
msgid "Use photo as"
msgstr "将照片作为"

#: tpl/og_album-list.tpl.php:4
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: tpl/og_album-list.tpl.php:52
msgid " photos"
msgstr "照片"

